鳩估分析點解班狗淨係捉後生

有無發現無論邊個集會
到最後多數都係後生會比人捉
而且仲會比奶共媒體高調報導
反而就好少有中年人比狗拉

唔係因為無中年人出黎發聲
而係因為藍絲廢老多數都年數過半
眾所周知 藍絲既最大特色就係唔關我事就理撚得你既心態
如果淨拉班後生既就會營造到比藍絲一種「都係班後生既事 關我撚事」既氣氛
佢地根本就唔撚明亦都唔想理條例對佢地造成咩後果

後生仔經歷少膽細
好多時比班condom仔兇兩下就會驚
中年或者出咗社會嘅人就唔同 兇返班狗都似

真
唔係個個有份出黎既都睇開連登
聽講最近有啲出黎既連口罩都唔戴